求教 想操fit d/練體能

米8高 68kg瘦底
係咪應該食下野增肥先再做運動
要做既話係咪一星期跑兩三次步就夠 唔洗跑咁多次
其餘時間就做下sit up push up
真心求教

唔係

咁應該係點 真心想知

Fit既定義？
想增肌?

目標一年後考消防

68kg 瘦底

有時間咪一星期兩次hiit 加一次慢跑

唔係咩 一直都俾人話好瘦

想大隻就要去掙扎 配合飲食

多唔多脂肪
我同樓豬一樣成日比人話瘦 但都唔少脂肪

去做健身/操拳

180cm 60kg瘦底

唔想去掙扎 唔想用錢
Btw最近淘左嗰腹肌輪有無用

上網搵program跟住操

考消防係咪要拎斧頭

Hiit係咩
岩岩search 過係咪都係做push up 嗰d
有無一個週期俾我跟去做

點先叫多脂肪 有肚腩

跟住佢考果D體能操

可以既
又可以跑步爆30秒抖30秒咁樣

呢個岩

淨係跟佢做pass既次數?btw我push up做得十下就無

有無link 睇睇

瘦底要fit 力威幫到你 別無他法

Join Physical plan

連做gym都要上黎伸手 上網大把啦 懶撚到 睇死一星期唔夠就放棄

求奇去間拳館 同佢講想打比賽
比佢操足1年你肯定夠體能考消防

無捷徑
唔操就唔會有效果
唔好講啦
出去跑下步先啦

當然要多過佢合格下數
由少慢慢做到多
eg: 引體3 下 你要做到6 下 就算佢唔計你3下都夠合格

有keep住一星期跑兩次 翻工翻shift 難就時間

操體能要有恆心同决心 唔好懶
shift可返工前 放工後跑，真係攰唔想跑係屋企做push up都的. 15-20mins時間都夠你做到手軟

自己留意下
佢考體能動作執得好正

我知呀 想遲下做夠次數搵嗰消防巴打執一執

冇人push好難去到盡

依家懶係因為無方向

每日 100 pull up, push up, sit up, dip,深蹲。 做一年 咩都考到

跟bro打操

唔明

不過都肯撚定話攰又話冇時間
做gym都要開post拎支持都係冇撚用 點救人救火

搵下有冇想考消防/救護bro一齊練
有人一齊會上進同冇咁悶
btw自己一個都操得的

唔係拎支持 只怕方法錯誤

因為我依家係一星期跑一兩次 跟住每日keep住push up同sit up
同埋每日飲一公升奶 但無戒口
係咪無乜用

求解答

大隻唔代表體能好，操班d師兄弟入面，最大隻個d耐力又差又跑得慢，淨係識舉鐵 。不過都有d好大隻又有耐力又跑得快不過就比較小。

個撚個都係尖屎？

我唔洗做最top只求體能好d夠氣跑步就得

正常 因為操耐力其實會減肌肉

剪埋光頭

一拳超人